有冇人覺得鄭容和好charm

琴日去睇完cnblue演唱會
覺得鄭容和又charm左
利申 本身鐘意容和

個人on9呢

on得黎好似小學雞咁得意

整容之前靚仔D

有整過容？

原來是美男果時同宜家個樣係兩個人

我又覺得差唔多 係髮型問題
咁靚仔仲整乜鬼啊

佢做我男友既話我唔介意呀

真係有整?
不過佢個頭好撚大
比例麻麻

我
雖然我四個都好鍾意 但琴日本身是諗住睇宗泫為主
點知鄭容和全場又賣萌 一時有勁man比佢電死咗
同埋佢對手臂真是好q正

T.O.P先正

容初丁

原來是美男果陣都成78年
Cnblue全部D樣都算好自然，你睇其他group個D好多出道357年個樣已經膠到

同意~~!
容和

好charm

同意

容丁

岩岩睇完 鄭容和

你地今日好正 有唱小酒窩

正信bb仲charm

我都估唔到 仲有despacito

佢成日走過黎

真係好正啊
好高又靚仔

冇圖點討論？

佢地好似都無之前比較cool

係咪知道fnc已經果頭近